網絡戰正式開始

五毛網軍自從G20開始，大量入侵連登

距離愈近7.1, 洗版速度會愈密

現呼籲各連登巴絲看任何發帖，記緊守則：

1. 新ac的會員保持200%戒備
2. 任何無意義的post盡快搶頭位留言，並回應類似 “垃圾post,請無視"
3. 保持推有用資訊的帖子
4. 冷血留言，挑釁留言，保持第二守則

記緊，不推五毛post, 不為五毛勞氣

戰爭最少維持到7.1

直接block哂五毛

加油

Block不得

真係好多五毛

啲假膠撚照屌照扑

都冇撚人性

推樓主

自己仆出黎比人block，慳返唔少時間

感謝推post

建議直接block
但有啲未block嘅人會分唔到真心定假膠
好似今日大量警犬開自殺po借題發揮

所以大家一定好好利用負評同起底功能

大家好好思考
最緊要諗堅持成立獨立調查委員會依個心

咁就激到班狗仆街

一日大家咁諗，佢地都無辦法甩到身

五毛大軍會輸，因為呢班人無腦

五毛/玩膠/分化/發布假消息 User 集中貼

只許勝碼許敗既網絡大戰

無得輸

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到
[url]
[/url]
唔該咁多位

連登仔最叻打鍵盤戰
今次一定唔會輸！！

強項

推

Pish

有ac嘅block五毛
CD-ROM 自己揀post睇

pish

直接block唔好諗

push

推2下

有本事唔好翻牆

cd rom睇正負評

Push

推

二 四 最重要
2. 任何無意義的post盡快搶頭位留言，並回應類似 “垃圾post,請無視"

但我鍾意客觀啲 唔係直接寫「垃圾post」
我會寫類似：
失敗論
無意義言論
以偏蓋全

負評 不回覆 上一頁

真係好多5毛

block咗既話提醒唔到其他人 又或者俾唔到CD ROOM睇誰是誰非 最好就負評上一頁 留句善用起底功能

自己連登自己救

呢個好

都可以

推 我系新人但唔系5毛

同意 唔覆唔理啲垃圾post, 佢地就唔會浮上面

幫推

無視垃圾post

不動氣，不傷心，不憤怒

集中力量

中環海域成為禁區

幾多number 開始為新會員

留意咗一排多都係#24xxxx 之後嗰堆
#25 #26開頭嗰啲好多回覆都好伏

唔知喎
我就依兩日登記既

會唔會誤中副車架🤦‍♂️

推呀

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

你幾毛啊

屌又黎

唔好block
醒目果d人都block哂佢
佢再開post就會得唔醒目既人推post
一開post負皮+屌9佢就得

唔推好重要
你屌鳩佢佢唔會嬲 反而多謝你幫佢推post
負評下一頁就ok

block冇用架
要屌佢先會縮

其實可以block嘅，但係唔好完全封鎖。

區別喺：（假設已經block咗五毛）

完全封鎖
1. 會完全睇唔到五毛嘅留言同post，阻止唔到佢傳播假/負面資訊俾戰友。
2. 如果完全block五毛嘅人多咗，佢地可能再開新account，死循環。

一般封鎖
1.會見到五毛嘅post同回覆，可以手動click返開嚟睇。
2.即使條撲街改咗名/扮戰友，都喺個block list到，自己唔會亂。

見到佢地嘅post如果有人指出係垃圾post，唔好再推。dislike個垃圾post就得。

200萬+2
一個都不能少

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

推！！！！！

我呼籲各位巴打如果可許的話留夜抵抗三毛軍，唔好俾佢哋洗版

鬼ac幾個月無開post者要留心

新ac開post扮同路人都要留心

唔該晒你呀真係，你老母畀狗𨳒，你全家都畀狗𨳒，長命百歲百病纏身。白頭人送黑頭人。閣下都係少年亡嘅命格，輪迴六道，永不超生。

如果唔停止繼續俾人註冊可唔可以起碼開個功能直接block哂自己設定某個會員編號開始打後嘅人

推。

不厭其煩講多句，請善用起底功能。

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

宜家真係唔識分了

今日都Block五毛 成班五毛同時岀一樣既post /係同一個post圍威喂 想等人覺得好多人係咁諗黎帶風向

要堅守信念 唔好動搖

唔好成日以為 block 就有用 , 你一個人隻眼乾淨 , 但好多 cd-rom 會睇到

我地90後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

支持 經過今晚 已經覺得冇咩大不了
死都有人做 連小小行動都怕 仲做咩香港人
推

Block 9 哂去，講野都唔係路

祝各5毛早日生cancer長命百歲

三毛通過凌晨時分推分化post

係，就快到高峰期

黑色五毛警報

陳健波個page好多下
全部啲account都假到仆街

其實五毛防不勝防，最緊要係連登仔都學下獨立思考，唔好下下睇乜信乜比人帶風向

加油，一齊努力

鍵盤戰士的自我修養

up

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

依家成日入post都見到有扑左幾人 仲要唔係幾件 3毛多到